iBond 2020賺錢策略分析 講咗結論先：必抽！

全家人頭每人抽3-4手。玩iBond唔係睇息，係睇升。又嚟賣大包，post出嚟益下大家。
睇番過往首日至小賺500。每人中兩手都一千，全家當3個人，低、什至無成本賺3千。

用邊間broker最小手續費？

一通 0息3手

呢啲一定有幾多孖幾多

97孖入頭槌飛

trump trump二級制裁香港境內銀行
停左香港swift
港元即跌至少10%
咁點算

香港ibond 2020 咁高風險
點解我唔買外滙

其實香港人都幾蠢
仲係度為個2%去抽 之後hold 1年
根據以往經驗
政府出ibond通常就係股市低位
佢集資幾次後冇耐通常就係狂牛

咪撚on9邊撚個話同你hold

有得首日放

唔好咁自私

唔使多 孖多過4手無用

會唔會孖幾多都係1-2 手？

其實你都幾傻
隻野係港交所有number
上市第一日就有得賣啦

人地個strategy係用trade short term bond既角度唸 你走去用hold to maturity 角度唸

連登真係好多小學雞
呢D 常識黎, 返去讀多D書先學人講野啦

靜啦
憎多粥少

個個首日放，邊個首日接？

係 最多3手

呢層你唔使理 過往有數據分析 你有錢袋就得啦

先唔講值唔值得抽
但連玩法係點都未清楚就笑人蠢 你唔單止蠢 仲係on9仔

其實唔識經濟野唔使沖出黎柒
美國行緊0息政策，你張ibond剩係派2%都大把基金搶，失敬講句就算完全冇香港人抽都唔會點跌
如果經市場發售，呢張野絕對可以賣貴好多，平比香港人係某程度上嘅派錢，你唔買咪俾藍屍抽多手囉

至於話幫政府回血，得呀 全世界包括埋外國都唔買政府債券囉 剩係抵制美心都唔係全香港人，講得出真心on99

堅

你唔抽，就俾晒藍絲抽